<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<control_cambios>
<cambio id="1">
	<fecha>04/11/2005</fecha>
	<descripcion>
		Se corrigio un problema que permite seleccionar puntos de venta que no estan en la división. 
		Esto ocasionaba que el superior no se encontrara a pesar de que aparecio correctamente en la
		lista de la segunda pagina.
	</descripcion>
	<modulo nombre="Vendedores">
		<problema>Si la division es nula no la tomaba en cuenta en el Query por omisión</problema>
		<modificaciones>
			<archivo nombre="VendedoresProxy">
				<metodo nombre="buscarPuntoVentas" />
				<metodo nombre="consultar"/>
			</archivo>
			<solucion>Se forzo a la division del usuario si la division es nula</solucion>
		</modificaciones>
	</modulo>
	<comentarios/>
</cambio>

<cambio id="2">
	<fecha>04/11/2005</fecha>
	<descripcion>
	</descripcion>
	<modulo nombre="Personal">
		<problema>El sistema producia un error al intentar borrar un vendedor</problema>
		<modificaciones>
			<archivo nombre="PersonalProxy">
				<metodo nombre="desasignarPersonal" />
				<metodo nombre="eliminar" />
			</archivo>
			<archivo nombre="CatalogoFacade">
				<metodo nombre="noSuperiorPersonal" />
			</archivo>
			<archivo nombre="queriesSCCV">
				<query numero="60"/>
			</archivo>
			<solucion>
				Se cambio el metodo desasignar personal, para colocar la division en lugar de nulo como se venía haciendo.
				Ahora el vendedor se marca como baja en caso de que existan relaciones, y se envia un mensaje para advertir al usuario.
			</solucion>
		</modificaciones>
	</modulo>
	<comentarios/>
</cambio>

<cambio id="3">
	<fecha>04/12/2005</fecha>
	<descripcion>
	</descripcion>
	<modulo nombre="Personal">
		<problema>Se elimino por peticion del usuario la opcion de borrado</problema>
		<modificaciones>
			<archivo nombre="PersonalForma.jsp"/>
			<solucion>
				Se elimino el boton de eliminar de la pagina pero aun se conserva el Div para no afectar el JavaScript
			</solucion>
		</modificaciones>
	</modulo>
	<comentarios/>
</cambio>
<cambio id="4">
	<fecha>04/12/2005</fecha>
	<descripcion>
	</descripcion>
	<modulo nombre="Personal">
		<problema>Se generaban mal los reportes de árbol por division</problema>
		<modificaciones>
			<archivo nombre="queriesSCCV">
				<query numero="93"/>
			</archivo>
			<solucion>
				El error era causado por una clausula Order By que acababa con el orden del árbol.
				Se elimino dicha clausula
			</solucion>
		</modificaciones>
	</modulo>
	<comentarios/>
</cambio>
<cambio id="5">
	<fecha>04/12/2005</fecha>
	<descripcion>
	</descripcion>
	<modulo nombre="Reportes">
		<problema>El sistema de generacion de reporte estaba muy lento y causaba problemas de memoria en el servidor</problema>
		<modificaciones>
			<archivo nombre="ReporteArbolProxy">
				<metodo nombre="generarArregloDetalle" nuevo="1" />
				<metodo nombre="verLista" />
				<metodo nombre="consultar" />
				<metodo nombre="generarArbolTienda" />
			</archivo>
			<archivo nombre="ReporteForma.jsp"/>
			<archivo nombre="Reporte.js"/>
			<solucion>
				Exceso de uso de struts logic tags y un Iterate estaban ocasionando sobre carga en la memoria.
				Se sustituyo por lo siguiente:
				1) En la forma de construir el arbol y sus datos de detalle se regresa un String en lugar de un ArrayList
				2) Los detalles se toman de una construccion de Array en JS y no de un conjunto de elementos Html Hidden como sucedia
				3) Se corrigio Reporte.js para reflejar los cambios en la forma de desplegar los detalles.
			</solucion>
		</modificaciones>
	</modulo>
	<comentarios/>
</cambio>
</control_cambios>
